點解七警員聞判低頭?

因為屬豬屬狗擰轉面